有幾多手足同條女去日本，條女會轉左用日文叫床？

條女日本妹

不如問下你條女同邊個睇片學返來先啦

樓主好慘
去日本旅行都要煲av打飛機